新手買usb求點醒

我上網搵過下資料，大至知3.1係最新，而3.1仲有分gen.1同2
1就係3.0改名 2就真係3.1
我上網搵到都係3.1 gen.1 搵唔到2
問題:係咪無gen2手指？有冇咩手指介紹？

睇中有
Kingston 2TB
SANDISK EXTREME GO USB 3.1
Kingston HyperX Savage

有冇人討論下

Verbatim Vx400好似最多評價

買gen1 用住先， 反正你插嗰啲device大部分都係gen1

有咩好介紹

gen1頻寬5Gbps=625MB/s
usb手指都唔盡gen1, 要gen2做咩

講多少少

無人識？

姐係flash冇咁高速嘅讀入同讀取
Gen1嘅limit比起flash嘅效高 唔會有bottleneck
所以手指買返Gen1就夠用
應該係咁嘅意思

咁市面有咩好介紹

手指依啲身外物 又唔係要黎backup 有平買平啦

唔得，入面放我既童年回憶，唔可以求其買，要快要勁

走哂？